返工有咩要注意既地方？

小妹我仲有3個就畢業了，可能好快就要返人生第一份full time，大家覺得返工有咩地方需要注意？

月*

所有女同事都係雞

唔係掛

去飲茶記得叫灌湯餃

客氣d

朝早見人屌老母

翻咩工先？

做雞

你真係痴線佬

可能返住文職個ｄ先，但詳細仲未諗定

露下波邊是常識吧

畢業等失業

我都搵緊工